雲膠真係痴拎線 迪布治真係勁過比比鳥好撚多

除左速度, 迪布治真係冇野差過比比鳥

比比鳥啲防守能力同企位真係九流, 迪布治有經驗, 就算傷得多影響左速度都唔會影響佢防守, 因為佢防守意識好, 唔會失位

平時見隻雀成撚日唔理3721, 一支箭咁標上去, 真係睇到呆撚左, 成日恃住自己快, 可能補到位, 就亂9咁企, 盯人又用對眼

咪睇比比鳥巴狗出身, 其實根本乜柒技術都冇, 盤傳控射冇樣掂, 尤其是傳波,大把連登仔都準撚過佢

迪布治唔係丹尼爾J辛嗰d技術好出眾既後衛, 但基本功好紮實, 傳波舒舒服服到你腳, 左閘大轉向既長傳又穩穩陣陣控到落黎

頭先佢入個球, 如果係比比鳥, 一早唔知搞拎左去邊, 成日乸住個波都唔撚知自己想點, 最後9踢一腳了事, 迪布治球商同決策力強好多, 起碼會用腦

雲膠真係痴撚線, 死用契仔搞到三輸
第一輸, 阿狗用比比鳥固然影響隊波
第二輸, 嘥9哂迪布治d光陰
第三輸, 比比鳥, 實力未去到嗰位又俾人捧到咁高, 結果咪俾阿迷噓, 越踢越冇信心

用返debuchy啦屌你

冇計，係阿記做文員機會大大提高

雲加幾時躝

隻比比狗淨係識回後
我老母都識踢啦

唔知法國會唔會選佢做施迪比個後備呢
謝勒真係麻麻
有無法包認同我

Exact7ly 俾佢一定俾返你 唔識落底

但比比鳥上限高好多 雲加不嬲鍾愛潛力幻幻

9 up la
Debuchy 攻強於守
加上踢 343 debuchy 唔夠體力踢翼衞
其實 bellerin 近幾場好左好多

佢成日傷
用一兩場又傷無計
但真係唔明點解唔比佢打下
輪休下都好（雖然今季有歐霸比後備踢）
比比烏下下都走到靚位之後就後衛腳單刀都唔入咁你走乜撚位 你走黎都係唔入 比第2個走好過
防守唔駛講 發夢

謝叻仲老啦係尼斯 回哂塘

比比雀邊忽勁？同navas差唔撚多
個個都知佢落底，放佢大位
佢轉身又慢一cup果下極容易被搶劫

防守意識差先大獲

係，作為後衛佢D 防守真係差到嚇死人

同丹尼路有得揮

入一粒又捧

我禾仔又入波都矛人理

d2尋晚出波 配合都好j

爺爺厭我老 唔鐘意我

有幾多右閘畀雲雲加浪費

唔洗你教雲加

唔好玩啦 比比鳥之前比人吹奏成個flash咁㗎

點解迪布治咁靚仔要踢閘?

一般都係柒頭同毒撚先俾人屈去踢閘, 搞到踢職業個班都係咁

主因係因為當年你為左趕到歐國盃尾班車做多咀狗 要求老野比你借去獌
借唔到又多多野講 所以最後比人雪
好似係

Debuchy當然係攻強於守啦, 但防守完全唔失禮

唔知大家記唔記得1516主場對熱刺
d右閘傷哂逼住用迪布治, 嗰場守得超好

Jallet?